[工程撚]有冇人一路行scheme a一路讀master

會唔會chur死?

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

我諗住之後兩年先讀

等行完先，行緊好攰

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔駛瞓都搞唔掂啦

師兄

唔係

cu有bie 咩

cityu no.1

行緊先好
行完好多野做

大把人讀 頂爛市